CCTVB 周末時事多面睇又打飛機喇

講中國2025

到時分裂成幾十個國家左右啦

講緊中興

得啦中國又贏

中國或成最後贏家

咪撚睇啦屌你老母

文章主旨

on9如此多fun